$1000 budget求router推介

屋企原本個router一多人用啲信號就收得好差
上網用緊100mb 屋企唔大
希望買個可以同時4人用都穩定嘅router
Thanks

dlink covr-c1203, mesh wifi, 3個發射器,行AC1200, $999

ac68u

Linksys Velop WHW0102

求其執隻ac1900
AC68U/R7000/EA7500/Archer C2300

最尾個隻唔係1900但within budget

Ac68u

TP-Link 不了
AC68U VS R7000

呢場大戰仲耐歷史過連登創世

佢真係同級大戰

Thanks咁多位

兩邊個價都企硬

840 vs 840

散熱黎講r7000做得好過ac68u
刷埋merlin就無得頂
利申 用緊r7000 刷merlin